點解而家學生妹咁大波!

比十年廿年前升左好多level

你老母個波假㗎

冇圖點討論？

你老母都好大波

打攪曬伯母

混咗好多支那基因, 你睇睇新香港人屋邨幾多大波學生妹就知.

利申: 我阿叔香港人, 阿嬸新香港人, 堂妹大波

正

咪又係得個睇

學術交流？

唔正，未去到暗瘡肥婆級數，不過幾多脂肪同火山臉。但真係好大波，我條女都話：乜你堂妹咁大嘅？

廿年前冇缽仔糕啩

agggrrr
而家D學生妹又白滑又大波
過多幾年而家嫁唔去既港女更加冇人要

做咩po我呀嫲上嚟

乖孫

透bar

呢個真 近幾年啲女大波左好多
識個師妹F3有C

早知遲十年出世
我都想要大波啲

利申：巴

警告你咪再貼我阿嫲

上面D學生妹圖睇撚到厭啦

反而係而家無乜正學生妹圖流出

下面張圖條女個ig係咩?
以前手多unfol咗

叮噹妹都唔識,,,

係咪好似養蜥蜴嗰個?
求指教

養好多動物.,...

下面係撚叮噹妹

IG呢?

係囉我都記得叮噹妹唔係呢個樣
但我求緊IG硬食咗

多謝晒

冇咗喎師兄
淨返個iiy.ssuet

太嫲post

佢係我同學 佢應該都同我一樣 26架啦

仔又生埋，婚都離埋

點解你要衝出黎柒 .....

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

點解條女對波高撚到咁
同埋側面對波都冇正面睇咁大

條女好正

你阿嫲係雞

下面嗰張個學生妹應該仔都生埋

全部阿嬤 無個係而家學生妹

仲讀緊U..

咪鳩up啦26吹大左 利申真同學

你而家貼我啊嫲上來
都唔代表而家學生妹大波咖

我話叮噹妹呀

溝左蝗種所以市面多左大波妹

無頭

呢個我個女黎架 曾孫

真光妹

點解咁多傻閪鍾意講呢句野扮老屎忽

第一張係我同學
不過呢張應該係私影

校長條女呢？仲未有？

唔高 正常冇墜係呢個高度
你平時見開個啲係墜曬先咁低
Deer就是例子
側面對波冇咁大 係因為條女cup數唔大
正面望落大 因為有罅 揸上手其實細

佢自稱97

好呀

因為00後支那種

的確係 中學高佢一屆
我96

同學